海賊王條故事線亂到七彩

幾十條故事線，呢度畫幾頁，跳到第二條故事線，再畫幾頁，又跳去第三條故事線...

我已經唔知自己睇緊咩

尾田係咪癡撚左線？

棄左

劣漫

棄啦仲浪漫時間睇

邊撚度有幾頁咁多???

係幾格呀

浪費

伏緊筆

一向都垃圾

眼高手低，想法係好，但根本唔夠時間交貨

呢種方法先突出到劇情緊湊
多重第三身視點敍述法
高級技巧黎

真係好戇鳩，搞到動畫又係咁，次次打兩拳就跳去講其他野，30集都未撚打完，一啲都睇得唔爽

大事件就畫幾下,到最尾skip撚晒過程,淨係比你知個結果
然後D垃圾新角,好似個比小紫呃個個阿伯咁,佔左你半話,好撚野

我都覺一個島完咗要再重睇一次

「兩年後」前最尾個集，賣勁多關子，但一個都唔會解釋。咁樣會令人反感而唔係伏筆。黃猿隊冧晒啲超新星又唔講點解走到
例子太多不能盡錄

2年之後好耐冇睇到喊
娜美比阿郎玩
Chopper比醫生善意謊言呃
山治師父讓食物自殘維生
羅賓細細個被政府屠城
艾斯為左老爺子名聲而死
個個位都睇到流晒馬尿
呢家...

2016已棄

啲死忠仲話半集唔過份

根本就分唔撚到啲新女角同羅賓個樣

留名睇fans叫人重睇啦

唔會比你估到跟住係點
估到再改

我覺得睇完救艾斯之後就唔好睇，完全一個模式的，感動唔到

whole cake 山治luffy個度喊到痴線

bigmom煩撚到痴線

原來仲有人未棄

次次開頭都好有計劃
一分開就亂咁黎
尾田同一招百用不厭
而死忠每次都會話路飛性格係咁

亂咁嚟得嚟仲要次次都係同一隻套路 就係敵人太蠢太輕敵而輸俾路飛